跪救LPAT past paper 分享-準英文老師

有冇人有LPAT past paper soft copy 可以share 俾我？

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel